政府幾時會禁埋連豬?

一生平安都禁得
睇嚟連豬都不遠

我地仲係連狗、連貓
仲有最可愛嘅連鼠

支持連仔快啲整哂十二生肖

其實都算禁左
印左連豬 連狗既野
Claim唔到錢

點會，有無發覺多咗人吹奏大陸極權抗疫。
只要大家跟住這方向，好快三地互通，一家人終於相見相聚，連登變香討，大家相親相愛。

民政禁緊啦

香港人淨係做啲零成本 形式上嘅所謂抗爭

咁樣可以怨邊個？

嚟緊係連牛登場